12 點前要走啦

張床要人啦

推

啱

大家都要小心

屋企要人~!!

每晚都自己區見,天氣轉涼落街驚感冒要帶口罩,我地街坊好鍾意落去行街

12 點呀，玩多陣先

留力煲底見

推，聽日先再黎過

真

響起歸家的訊號

tui

長期戰，要策略性撤退

Tui